睇連登多，社會真係一面倒反修倒支持抗爭？

因為我都見一啲Post 話家中廢老仲支持政府同警察，
我上連登多，Facebook都係Like 立場相近的Page，我啲朋友都係反修例。
即使民建聯個啲藍屍Page都係由反修例的人割據，藍屍少講野可能自知理虧，但都未必反映到社會真係一面倒反修倒支持抗爭。

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

啱呀，得200萬人遊行，應該有500萬人支持修例

知黎做乜？

連儂牆幫到手造成市民支持抗爭形象
落一落大埔就知

見到油塘咁樣，好似⋯⋯

D藍絲特登等到放榜先出黎咬人, 你話唔係收order做野搵鬼信

係囉文宣有乜用?
你直接去隊冧777革命最直接啦

唔重要
現實世界絕大部份野都唔係單純既黑或白

我唔敢肯定我地行既路係正確,
但係中共政權係罕見既「絕對邪惡」, 一般只會起小說, 電影及漫畫出現, 典型既Dystopian奸角: 為權力同操縱人民不惜一切, 洗腦, 集中營, 勞改 乜都做盡
如果有人揭發自己既缺陷就會去綁架, 逼害甚至謀殺告發者
年中唔知有幾多維權人士同反共團體被活摘器官, 被自殺被失蹤
就算我地係少數派都必須繼續抗爭

冇錯有200萬人遊行 但係大多數都係淺黄 所以 佢哋好可能 喺林鄭 記者會之後已經唔再關心五大 訴求